分享一下大家工作上遇到的瓶頸位

最近唔知自己心散左定係欠缺鬥心，好似好難再令自己進步

利申：運動員，有正職

休息下，再嚟過
就有返個種鬥心㗎喇

感謝，努力，我一月都會放兩星期假，去下外地，有好提意嗎？